「I/A」PES 2018 Mobile (52) 你今日中黑波未?

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

3. 遊戲玩法
盡量有活動既時候都打到30000TP，因為5000tp有銀波券，30000先金波券，而當中亦會有突破導師幫你心愛既球員提升LV上限

而PVP活動，新手技巧唔高既話可以考慮用2 3星隊，因為4星5星都多勁人，pvp重視技術同隊伍，唔係盲目擺曬啲人落去就得，

有咩問題可以再post上嚟問，相信巴打們都可以幫到你。

4. 點樣改Email或者密碼?

5. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 球員推薦

部分黑波評價，FW：
蘇咬---頭槌方面能力不足，但射門能力強，身體質素改強
哥斯達---電腦用好勁，玩家用好廢
萊斯---無身體對抗，仲薄過蘇咬
基沙文---射門，身位差，但走位勁
金章安---最廢嘅黑波翼

DF
T.施華---全面退化，廢到痴撚線，無爭頂，無攔截，無速度，仲會下tackle之後送個波俾返對面，上季最強last man變到最廢
基亞連尼---經常失位
拉莫斯---身體對抗差，速度慢（適合右閘位踢CB)
馬些路---廢到唔知講咩好

金波推薦
FW
加美路---有速度有身位，好後悔17個陣賣咗
jonas---有巴打話好用，數據睇落好似都幾好
音樂比利---個人認為金波全能CF，有身位，有身高有射門，仲要有戰鬥精神buff
比洛迪---好體力但係渣啲嘅音樂比利
麥巴比---呢個痴撚線公司
Pratto---見過有人用，不過唔多，靈光一閃式嘅中鋒
Sansone---盤扭勁嘅可以搵佢打ss

MF
M丹比利---打433中場幾勁
哥尼斯卡---妖人
Fejsa---17個個都J
巴克利---呢個不得了，係中場版嘅上年月巴
保連奴---做中中防守好勁，仲要有狀態8
拉美利斯---一個快得嚟有前插意識嘅球員-好用

DF
蒙利亞---成日有啲迷之身位，有overlap意識
艾斯柏列古達---後場多面手
Sokratis---快又有身位嘅中堅，個人覺得勁過好多黑cb
Manolas---更快不過差啲防守數值嘅sokratis，可以搭sokratis一齊用
Bailly---個人用落覺得好好用
華拉尼---快得嚟有身位
walker---18版嘅奧利亞
雲迪積克—防守好穩 攔截勁 但爭頂能力不足
GK
舒米高---rating近黑波，仲要進攻型龍
Butland---低配版舒米高
Akinfeev---宜家用緊，小禁區救波都幾勁，不過唔好expect救到大禁區嗰啲
diego alves----見過最痴線嘅金波，乜都救到

● 教練，戰術，陣式，Team spirit

記得千其唔好用coin買教練，因為好浪費，教練每日早上8點準時更新
建議新手教練>>>480>>>660或以上，
管理技巧越高，就可以用越多既高身價球員。
即使陣式相同，
每個教練都有唔同戰術。
Team spirit 最高99
越高TS , 球員同球員之間既默契好啲，走位，執行戰術都好啲。
660或以上管理技巧同埋啲奇陣(3cf 541嗰啲)有錢都可以買咗先冇蝕底。

有關問題亦可以係post留言，各巴打會幫到你
教練推介2018大更新後：

高普：
舊433
新433 ， 中場窄左，前面近左禁區
中場企位易封波
弱：側翼

哥迪奧拿：
舊352&nbsp;
新433 ：傳控
弱：側翼

摩佬：
舊433
新4231 ，長傳高波

大巴黎：
舊4213
新433
超級岩打one touch&nbsp;

Fterim:
土耳其 加拉塔沙雷
4231 ，防守有3Amf 但進攻勁過防守成
防反超快，兩閘沖到好前

瑞典：4231&nbsp;
標準防反4231&nbsp;

Gasperini:352
反擊中路長 傳，最穩既3中堅

Dibiasi:541&nbsp;
901施蒙尼
舊：442
新：442 但個陣拉長左
好岩打防反

施丹：
舊4231&nbsp;
新442
邊路三角短傳反擊

古一招比人完封

2:0 橫傳到完場
日本🇯🇵學野

早排抽比利時pool有lkk 迪布尼 公司佬

3個今場都好勁

抽囇

臨尾我個保方做乜出左一半停左 空龍

係街睇緊波

抽晒但未有資源升

條後防真係鳩鳩地，訓教

絕殺

巴西睇個款都是要登機

我又想同娜妹pvp😘

屌
世界盃四強變左歐國盃四強

貓pvp

等我升完TS再同你玩4星
太低TS鳩鳩下

我五星都ok

星期日再戰

冇得打嫁喇
矮仔玩燒味
高佬得中堅
中堅沖上去就比人反擊
小組對面塞麗中間
遠射又尻
要贏就要收起Jesus 出奴
頂波靠保連奴
再加多球神射

角球都唔知點守

c7>messi

識波換奴

對住成班高佬含得啦

上場比利時衰輕敵，今場黎料

Willian 換奴

巴西似入唔到波

冇Willian = 收皮

巴西陣比人改廢左我知點解唔終於

7個紅衫龜禁區
摩佬大巴都冇咁多喇

為豬波做好準備

笑左 做乜鳩

k社準確預測

Jesus

黑左兩個12碼

Costa 換jesus
一早奴換Jesus 好過

呢條真辣殺

近年歐洲波主導，南美果d無得玩架啦

巴西無左森巴味，注定唔夠歐洲玩

搵個正常既正前都冇

比利時呢個踢法最似摩佬想要既

古仔吊波似我

呢個lb係咪勁嘢，同azp 比如何

我地利記有吉仔拎咗歐聯了

巴西登機

燈

預言

Rubbish master lv

中福

250金中左阿朗，謝K社

原來十二碼射唔入，即刻熄app可以再射過
可以必勝legend級

銅波係咪唔洗再刷？ 呢幾日無再中過黑

唔刷你就輸了

得返9日左右就梗係刷埋佢，唔知幾時再有

今年d傳統強隊死得9988

有邊隊後防頂得到比利時朱古力

咪係，中唔到黑都有勁金

我感覺連金都難中咗 不過好在可以返工刷

英格蘭

細哨有冇人抽

2隻都有

屌 中基沙文
我想要細哨呀

忍手

課金喇~~

牛巴

又出legend
想問下兩隻閘勁唔勁

細哨都唔抽唔通抽尼馬咩

抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽

抽啦好易抽中的

細哨連續扭過兩個
Skill move 好好J

咁都係唔抽了
頭先一抽抽到金隔離 嬲到我

i mean黑隔離

最底個個?

細哨美斯dybala 三個互傳好撚好J

賣ac 應該值幾錢

美斯42/60
Cron 50/50
Neymar 50/50
Beckham 60/60
大奉先 54/60
保方38/40
普巴 31/35
So9 35/35
Salah 35/35 max 60
世一二三四五齊角

差ozil bale ddg neuer

體育精神低

抵啦

me 5次 1次incomplete

10 mins later?

遊戲ac係香港唔多值錢的

亂玩la now?
我要食野了

go la

抽完又賣，咁有趣
Btw
呢隻game既帳唔值錢既

messi要人carry

friendly入波刷數據

yes 對3amf先扮野

Fterim:
土耳其 加拉塔沙雷
4231 ，防守有3Amf 但進攻勁過防守成
防反超快，兩閘沖到好前

ios pvp

啲433陣廢到得人驚

我發覺T.施華成日綠箭
連續綠左幾場

又到世界盃發達大計時間
俄羅斯客勝有4倍
訓100蚊
連輸幾日

和啦

當兩個人……

Go

all in emily

go

唔玩施蒙尼幾場就咁臭串

算唔算一朝得志 語無論次?

iOS pvp

ok

pvp?

我重開app

太多紅箭，唔計

有冇AN想搵人抽場

我休息一陣

maybe 英格蘭半場pvp?

西蒙尼>peterman klopp pep tite >terim low

不如試下兩星對五星，好耐冇咁玩過

唔關技術事
以前玩fifa ut 玩左幾千場練熟左啲傳球意識

加上西蒙尼不嬲勁一班波，見你不斷one two都打唔穿防線

ok 一陣睇波pvp

西蒙尼防守時802邊有位你跑

暴力足球，我直塞奧巴，禁區從後剷跌，兩張直紅

第一次受傷停賽

好耐無見伯伯上水

國家隊pool紀錄

西班牙 11抽 4黑
vw1 9抽 一黑2金6銀

ios得番你 emily 牛ching me

2 stars pvp?

貓貓今晩食乜 😘

抽萄雞pool

無聊一抽

@貓

最新陣容係點？

俾k社造

丁力真係

史達寧勁
維持到曼城水準
單刀必失

iOS 032545997

其實幾勁，可以球球失單刀

曼城個陣都係咁

你隻細哨點

鏝仲要有kdb/silva餵到埋口都可以失4，5球先入1球

球王carry

雙攻中好好扭

收啦，lag 到轉圈我啲cb唔識跳都拎出黎j

美斯都頂得入

叻啦叻啦，紅之前都唔lag,唔知點解紅之後會lag到轉圈呢

垃圾

英撚暫時最靚仔應該係佢

Ios 042 799 272

[

呢條撚樣真係廢到痴線

now?

Ys

added

我invite

美羊羊加牙朗無限中出

西蒙尼=全game最勁

me

仆街打德國活動第2場，連續3場贏既比人incomplete

巴西陣又輸到仆街

被迫害

後防收左錢

Ok let’s go

me all shit

呢隻勁唔勁 定摸奶達好

陣間打？

唉屌你老母，巴西陣真係廢到，連續5場pvp都贏唔到過第2關
點搞呀

連續8場先岩 有3場被人incomplete，屌你老母 玩到好燥

辣殺尼馬差佢一個扭唔到

美欺同細哨被迫打cmf

轉防守
3cmf

Follow me

Me 又好順

打

被瘋狂中出，場場被人炒456

咩名

要幫抽？ 副帳中過兩次普巴

玩到燥，唔撚玩

wait 2mins

go?

我又試下施蒙尼先

一開始送頭

caballero 上身

課金冇晒優惠,課黎抽次legend 保黑係咪不智?

見到你呢張圖,課左,POGBA & CAFU
但仲想要基士文同細哨

差細哨同基士文，情意結想要

銅波卷兩抽兩黑

第15黑

想追埋其餘既黑波龍

handanovic都幾勁

臭貓幾時兩星pvp

我屌你老母

保方呢排又勁番，高圖斯黃大仙

yes

Modric 傳波似我

克羅地亞輸波似你

世界波

Go go

對唔住

好彩追返粒

用咗兩條體先打贏challenge2

銅波16黑，出閃電果下好緊張

之前課金抽法國中普巴（8000coins兩黑另一黑基岡 ）
跟住之後一日銀波又中普巴

即係話我課金來做乜7？

見到中閃電我即抽
2場黑波
古仔1隻

呢一隻呢

好彩我銅波係冇中相同

依隻就係古仔
之後西左

法比
ddg
thiago.a 3th
benzmen
d.mertens
米蘭達 2nd
t.silva 3th
Mata
Alex Sandro 2nd
hazard
卡里祖
莫拉達
t.silva 4th
拿卡 3th
普巴 2nd
紐亞

另一隻呢

冇另1隻

尋晚我銅波都二連黑

銅波再中

我中左兩次了

試下古仔先

2 stars?

own goal

ok 幾星？

ok go

銀波中

我抖陣啦

西蒙尼>>>高普

試埋維度打防中
感覺好過得身型既普巴

18A同18C嘅 harry claim
邊隻食邊隻好?

等19
比19食

點知冇得駁上19
要從頭玩過

Claim唔係一般既廢

吓我覺我幾好用喎

莫拉達比想像中好用，
帶波逼唔跌
但冇波就俾人撞跌

莫拉達夾claim好正

用施蒙尼都畀人入10球
D後衞完全唔mark人唔知想

正常
施蒙尼唔係你屈人就人屈你

雙箭頭
奧巴 哥斯達 兩個一開波，互相短傳都入都禁區

搞左幾日仲未搵到巴西陣替代品
用高普都係唔得，下半場好快無體比人反cup

局住咁出

基士文細哨

可以用瑞典陣，都幾好玩，係team cost唔夠駛

又輸10場
Challenge 2都過唔到

係，有迪布尼或艾歷臣既 可以skip佢

要出兩個比利時人先夠5個，同埋要壓4*

技術問題

我都知自己廢嘅...

你I定A

傳球手法比最勁
因為愛

高普陣？打左右果隻CMF
專門放長炮

冇得搞
一係壓3星
但你沙拉88明顯凸左
唔突佢就佢3星神將
一係5星
5星你冇奧巴C朗你死得仲慘
冇得搞

加多句，只限牛巴使用

iOS

轉陣喇，或者搵隻高少少既夾高蘭，中場頂唔到波

繼續放雪櫃

夜晚先
啱啱唔得閒了

Zonzi 轉veratti 咪無人派牌

屌konami老母， 連續三場一連線就話我已中斷連線， 狂扣我排名， 屌老味!!!!!!

salah/alba lmf
前鋒放快嘅goal poacher
vertongen cb

我就係無前鋒

我夜晚又pvp

利申：西蒙尼專家

咁好d

試過mertens+salah
前場會無人hold到波
其實我覺得socrates打最前ss幾勁
有高度，有control,傳到波，射到波

同你有冇課過金

無

新人留名 呢排銅卷冇乜點中黑波
抽左80張先出隻洛賓

mertens太高rating 同埋唔太快
不如搵socrates做支點半主角

廢老跑咁快做咩,
Offside

ching 識波
4222 cf位有個高佬hold波做超級連結人好啲

如c7 poulsen lukaku

iOS 032645997

sorry 對住我真係做唔到

mertens咁高rating
搵隻musa 壓三星好過啦

auba balance 太低hold唔到波，我通常搵c7 hold波

btw,mertens係幾好用，不過絕對唔值87 rating 5星玩下就得
壓星唔建議用

銅卷最好都係中保定
上星期課左十抽 中得一隻黑
但中碧咸都算好
之後課多2個8蚊抽ww1 終於中bale之前抽左8次都冇黑

一俾人睇死又冇頭鎚=gg

銅波中 尼馬 高蘭 LKK 卡雲尼 馬些路
課金中簡尼 艾拉比
單抽中C7

遲啲pvp見真章

呢條撚樣鈍撚到仆街喎

今日抽左廿三張銅卷，終於中到LKK
打PvP真係好爽

另外中左Kane，不過重覆左

話時話
A同I點解P唔到

Ios 675348934 新手想玩pvp

我試下同你P唔P到

加左

玩3星隊ok?

真係連唔到

用過賓州馬就知咩係真係鈍

你等下年伊巴換新黑波仲好

呢條友轉身慢，高大但係又無身位又護唔到波

夠高但個頭廢既

呢個梗加唔使講
宜家74頭鎚，一球中龍都未試過

銅劵20黑了

iOS
S 032545997

LKK係咪用黎HOLD波2傳同屈頭?
我都用緊

TOTAL 4黑 2隻重覆 2隻自我重覆

又中多次

屌，report d 死lag狗都無用，今日又撞到同一個死lag狗，又係無啦啦暫定番黎lag到仆街，佢就好撚順喎

屈速同撞

好想要普巴 同 紐亞
黑波龍得洛里斯同navas
兩個都唔多掂
Btw 拖單442
Cf用渣古 豬腦
左邊用卡路士 右邊碧咸
瘋狂燒味有冇得諗

好易比人屈返轉頭

有冇AN想抽場

又死左ser ?

好似係

仲以為我上網有事

有冇ios生面孔pvp?

有冇AN想搵人抽

buy iPhone la diu

有

保定係咪冇得用scout？

未見過技能scout

free agent+germany 50%中hummels/boateng

之前好似話抽，黎唔黎？

唔得閒
要刷首抽

又野，你唔係好多帳啦咩

Ios pvp 675348934

ok 我得兩星五星

5星隊未練好

我兩星ok

Add左未

add左 invite緊

又要用錢續教練
25場20分

邊個夠我黑仔 13抽0黑

後防成日出晒黎 比你單刀

ts太低？

玩咁耐未試過用錢續

可能係

Me rubbish

Again?

好撚慘

再抽就3連黑的

想抽都冇金

唔識點守 明明都盡量拉人番去 但都係唔得 好易比人劏穿

switch球員勤力啲，等電腦控制拉人番去

我地一陣玩兩埸

Legend英撚10人防守根本攻唔入

好，沖涼先

Rip
巴打追邊隻黑？

保定 紐亞

你抽銅波卷博下

我既曉母斯 扭呀 梅拿都係銅波卷中返黎

而家go？

未得住
等多半個鐘

好想出 扭呀 同你抽
但得30幾%成熟度

我都想要扭呀
下星期出歐洲傳奇pool，想抽簡尼

應該唔會下星期再出掛........

仲有幾個黑波龍未有

食住個勢繼續抽

有紐亞夠做啦

諗住升到60lv

簡尼唔係一般既勁
超級大猩猩

乜之前m記活動有zico一抽送咩？

而家？

咁撚爽屌唔係嘛

送10抽日本仔之前

呀屌，無抽到

gogogo

巴打 sor
我100體
洗埸卷先好快

我見條片個活動日期6月4到7月16日

係咪送就一早送左，抽就到7月16？

冇得送喇而家

巴打有抽？

ok了

巴打呢

ok gogogo

而家？岩岩差d訓著

啱啱國家隊想用墨西哥
點知原來冇

Yes 4星

long time no play
any an 9 pvp

我想用烏拉圭都無啦 屌

喂屌好耐無見 你潛左去邊

呢排夜晚唔夠訓 早訓所以冇上水

730790660

訓未 我一埸任都未解
解兩埸任陪你玩埸

我地踢得好悶

無埋門

你0中龍

未 得叫我
刷緊銅波

我地下半埸 兩隊都係0射門
係咁係中埸鬥搶波

TS未升d人唔走位

btw麥馬拿文幾好j

打唔打多場，打多場訓了

下次先打 我訓啦

好 反正我都想訓了

刷黑刷到絕望
Morata company koke ....食到 40-45 lv

有都好過無呀

全銅日

今日開中王子，又了左件心願
差隻法膠

王子前排已中

morata同kmopany都幾好用呀

In daddy we 7s

neymar好高lv

Pes 貼地
3中堅 再加大巴 頭鎚

屌打巴西

想問下如果我將個陣改到同個教練本身既陣唔同會點
我將施蒙尼個陣改左做442

對面出福仔咋
仲要猴王打左後

死喇，睇唔明你想講咩

No difference

好似咁 將左右中場改成中中

thx

中場果兩隻黑腸配搭好好J，
呢個陣打雙翼齊飛岩D
你要打4-4-2 可以用下拖丹果個平排陣

巴西陣已成公廁陣

兩邊中場屁馬+巴爾點睇
冇見過拖舟

用緊高普433 簡迪拍普巴打雙防中
覺得簡迪好似廢廢地 隔離中中既kroos仲有用

我會用猴王打正前夾C7，美斯打右翼/CMF
尼馬就太勁，基本上你打咩位都岩用

施丹係邊路三角小組
施蒙尼係防反

我平時都打到好似防反咁 每次三角小組都會甩腳/傳失

屈機

呢幾日死咗幾多次server

屌你 二十抽
一廢金兩銀其他全銅

唔中重覆就得

今日全銀

頂 我都好想中美斯玩

Lag 到傻

7場打完coins
輸左一場

改低左機率啦，金都好難中 所以刷都費事刷

lag 到hihi

第二關長期打4、5次先打完
呢萬啲bug狗興last mins先bug走

k社真係on99，果排多人用既教練/球員佢就會nerf，某d少人用既就會勁d

琴日我都比人bug左3場，lag狗狗招連輸幾場，痴撚線

拿拿聲完個活動好過，d仆街bug狗lag狗周街都係

有場第1關試過好人，入完佢波自烏龍一球，人人拎1分過關，條死仆街用狗招搞lag場波，佢自己就順，最後輸左屌鳩佢

今日遇唔到bug狗
尋日遇到3/4個

唔信你六場贏囇

抽咩？

新手一問 會唔會同位用金波唔用黑波
因為我啱啱抽到Martinez 本身係Matip
睇database數值比較過 好似Matip好用d

6場完美過關
可能對面新手

睇能力值同身高
好多廢黑，亦有好多勁金
銀波都有好多勁人

自己用落先知，唔好睇數值
馬天尼斯打防中幾好

瘋狂刷銅波卷

多謝咁多位巴打解答
我試試先

想再請教咁多位巴打 可以點執個陣
個中場好似好怪

中場好怪?
係咪好易俾人猜空，因為前場太多矮仔又唔撞得又唔頂得
起碼出返隻馬杜迪幫下手

普巴個位岩用，唔駛轉

後場出烏迪迪
可以轉CB打左或右閘，中堅果兩隻可以用住先，馬迪普成座山咁好好用

換教練

銅劵出咗4隻INSIGNE

係 馬勒當拿好尷尬 唔知放咩位好
咁馬杜迪應該換邊個好？

有咩好推薦

干地
一齊跟忽利時同英撚踢三中堅

爽啦可以突到45

咁左右翼衛用邊個好

isco打左翼ss，老馬打右翼ss
轉高普陣，出馬天尼斯防中，馬杜迪防中，普巴中中
巴西陣已變做廢西陣任人中出

再唔係老馬打正前轉ss，pvp撞過有人咁玩好撚勁，埋門超準。不過果場果條友係仆街lag狗黎 守唔撚住

收到 感謝巴打

你地玩幾星？

5

玩完5星發覺5星易打過3星

刷咗十幾日銅波中咗lloris x2 neymar， di Maria， 法比，影帝，高圖同Alaba 邦路斯，高甸

我好似得3-5隻黑
你中既黑多到要第2行先打得哂

點解會中咁多黑 我銅卷中得幾隻 仲要垃圾黎

銅券頭果十幾日就易出黑，出legend抽人活動後就好難中黑波

我試過1日中5黑波添

未打tour既話用體打tour仲好，唔好刷銅券啦

銅波劵22黑
是時候收手了

打左10萬喇，3800一場 好快解完

繼續刷

[/u]

今日無中過

我90球隊值

我升緊 扭呀 就100%

早4日都冇黑波，好彩今日早尼馬

有埋扭呀我仲點入波

有預感你會再中黑
不過應該係tinago

thiago

90 打一場有幾多分？

有冇AN抽場

4800

新手想問下 聲望值點先會高架

想試下今朝抽返黎個隻神鋒

刷銅波即係咩意思？

今日腳風好順

刷銅波姐係刷活動銅波

笠死古圖爾斯

抽gp抽左好多下 中場 終於中左kante

牛巴

又全銀銅
有冇an抽場

要晏d先玩得

合左隻泰利
1/2機會 森巴同泰利 好彩中

今日只係想講 keegan好出色

屌, 呢排D INCOMPLETE狗好倡狂周街都係
屌佢老母局完場先黎INCOMPLETE正仆衙街黎

真係想知點report

setting

咁多incomplete再出色都贏唔到波啦

D死仆街賤種狗等你CAP唔到佢名時就會INCOMPLETE

我覺得要出個系統, 可以查對上5場PVP對手名同ID, REPORT D死仆街

無得嬴唔係重點, 比佢浪費哂D時間先係問題

施治救單刀同上三路嘅波幾穩陣
希望唔好讚完佢就派膠

呢D真係無仇報

麥馬拿文走位傳波埋門都超勁,
用佢打4星陣全勝

睇數據覺得無乜用, 但用落超勁

J到出血 跑落唔慢又襟撞, 同數據完全相反

岩岩入左兩球之後瘋狂回傳
撚狗咁撚
結果俾人incomplete

我真係恭喜你呀
少D人用仲好

download scanner & translator

回傳仲賤過incomplete

經典人黎

迫唔到嫁

貓 兩星pvp ok? 你不斷回傳我係咁逼

試下

人地喺後場左面猜就拉定d人去右面
跟住先再逼返左面

pvp?唔信你逼到

你有我fd?可以打一場試下

你咩id? me 720 283 398

有你fd了
我叫notcomplete 無效通報

我用4*
你用3*

我冇3*
use 2* la
回傳成場

都唔係完全逼唔到嘅...

算係成功啦

如果前面多d人應該會易逼d，而且個個好似你咁高技術咩...

當你逼到一兩次，你有冇把握一定入到波先
我仲要冇練開回傳

問題在於pes set前場d人set得太後，想逼都逼唔到

淆到你

打埸?

ok now go？

屌
抽vw1又中銀
十抽7銀

我而家既金留黎抽legend算

好似未同你p過，我用ipad同你玩？

幾星 咩id?

5星，等我add你先

ok 720 283 398

ok go!

留名等睇

iOS>an

射門次數一樣但我一球不入

再唔再黎

點同，我全部都單刀

對得@貓多太大意

贏番場

我重點守你奧巴

再黎

割和青啦 幫一眾an狗挽回面子
ipad玩好難控

總比分5:3

3分已袋

費高比我廢物利用

第二場啲球員企位亂囇

你一接波我就有人上黎拍
再重點mark你奧巴

你第1場4球都係奧巴入
所以我mark實你奧巴

平時bale c7都入好多波
呢兩場靜囇

有無an pvp，玩下麥馬拿文

我見你好多腳個目標都係搵奧巴去鳩跑

因為唔知點解c7 bale冇乜插入
我如果多啲落底傳中可能好啲

真心咩 咁上面位巴打連中三元又係咩概念

刷咗一個禮拜得三隻世三+easy goal+kroos係有用 其他都廢黑來

講完法國好似係 自從出完legend好耐冇抽過黑

vw1 十單抽 1黑2金7銀

佢中完果3元之後就唔洗再中架啦

我果日中5黑，3黑連中，之後都係零零星星中多1，2黑就無得再中

前前後後抽左十抽到 一隻黑都冇

kante lv 30夠啦

屌啦屌啦
等睇

留名待笑

簡迪我覺得打防中哂左佢，打中中幾好，無限體力跑上跑落，又夠快係前場迫搶打反 擊

法國pool我抽左8抽中到基士文就收手 伏黎，8抽先1黑

幾時再pvp

今日銅波卷中包皮/托柒/辛尼

新拿姆

唔好意思，打咩會有銅波卷？

幫an狗贏番場就任務完成
ipad控制太鳩，好難先控到

我ios最廢
牛ching emily 貓場場炒我10球8球

AN狗

比賽
活動模色
挑戰性1星

求其揀隊國家隊
控球掛機

呢到得牛佬未贏過

拿姆速度平均都過90

呢隻新隊長出波落點好好，係單薄左D

中場太多人材

scout抽到

勁？

抽住先啦diu

一抽中kante
信我，快

尖team

ok pmed

得20LV 就算喇，中左隻30LV 先留

乜陣黎

銅波卷中華拉迪

不過中場已經有太多人

好似幾正，但可惜得525cost

比利時個pool抽咗15次，得2黑4金 中世三同Toby

你總共抽左幾多次

Go!

kante and pobga is waiting u

唔抽唔知運氣...

GOOOOOOOOO

有無人有southgate個陣

好
利申好耐冇見過黑波

又出legend
今次出邊個pool

意大利

試咗3次，得1銀2銅，係咪要打好多先有黑？

邊有咁易中
最理想同100%出的的話
你龜夠100粒再抽
包你最小1隻黑

cls
正路二十抽左右應該有一至兩黑?

係咁斷線咩事 wifi同數據都試過曬

restart 個app

銅波抽中 有無用？

5次打完coins
和左一場

433 法比，Thiago , pogba

派路

唔係偉拉馬甸尼咩

9成9
又係古烈治，利維特果批

我想要基士文

世紀難題
有兩隻18C 普巴
一隻50上限已算到40級，一隻60上限新中既

點算好

60比40食
反正都係18C

一定60
遲下上唔到60既我都賣左

拎隻60上限食左隻40級佢?

又送五張突破卷 正到你

4年1次

睇包皮

今晚似會和

保方唔退休，去左大巴黎

2019會唔會轉金

有機會

應該都係黑

朗尼同王子去美職

試到個屈機巴狗傳控陣

細哨，美欺打雙箭頭ss 屈到

話事話我隻kante得50既

GP抽係得50

咪係

kante壓三星先正，駛乜高LV

屌 e+先G

頭先奧巴停賽 換咗阿朗中鋒 左翼用屁馬
阿朗真係好勁 傳控射 tap-in都係世界級
以後唔用奧巴了

一陣打埸

今日大把時間

話說阿朗唔係左翼架咩 點解用阿朗打中鋒會高rating過左翼

中 遠滕保仁 37歲

c朗去祖

法比同thiago勁咩

保方好慘

LV 36 stamina 就有99
defensive prowess interception 9x

係到?

3322果個叫咩名

係
頭先去咗打lol

打埸我訓啦
go now

sor頭先見唔到
gogogo

就開波

入

巴打仲喺唔喺度
唔知點解我部手機連登個pop up冇左 要特登碌上去先見到

Me ok
iOS 032545997

me an 9 ar

冇記錯係咪我咁耐以來第一次贏波

again

撐who

等你入

牙朗養生

永遠懷念cr7
198x -2018

Matudi 對夏神

唔岩位wor

爆炸對普巴

佢mark 迪布尼

精彩

日常自爆

講開又講 你有冇發現每次我開波 波都未開我隻普巴就係度鳩跑

世三好勁 不過

豬sir

和

UTT

包皮勁撚到顛

成功燈

包皮後腳

佢真係好撚顛

燒味時間

球證偏埋一邊

華拉尼 馬度迪 簡迪mvp

決賽對英

新球王

同朱古力隊玩高波仲要係致勝球

想請問巴打應唔應該放迪布尼出黎 如果放點換
同埋後防好似有好多組合唔知邊個先最好

迪布尼 耶穌 阿古

我會咁樣出

唔該巴打
迪布尼同阿古都係ss?
咁係咪棄用老馬

係，出耶蘇中前場會多返活力同多個人搶波
如果有辛尼仲好，打右翼鋒

我翼鋒仲有文尼 古天奴 米拉拿斯同埋卡拉斯高
依d啱唔啱洗？

十抽保黑雙傳奇
再抽多次十二抽乜黑都唔中

想要托度馬甸尼

依2隻好似冇咩用

費高打攻中唔差幾瀟灑，迪比亞路就真係收藏用

廢高係呢度算過街老鼠黎

文尼都唔用？好勁哦

我主帳用廢高打攻中廢物利用
好撚勁

條友走位同罰波，射術

速度唔高打右翼會食屎，但佢有米8有爆發力，打攻中好爽 ，已放正選

少d人用仲好，k社好仆街，果期多人用既教練同球員會nerf

今晚試玩下迪比亞路先

前場塞哂車，後場一個傳奇都唔比我
仆街k社玩野

呢堆傳奇邊個會抽

上面

想執下個後防，屌，諗住中偉拉馬甸尼托度都好，點知比2個前場我

全攻陣，有前無後打死把撚就

垃圾黎

試下廢物利用，環保

龍門一定係大猩猩 勁到hi

唉屌我都想中

想抽

抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽

哥斯尼

legend真係無乜邊個勁
細哨同上帝廢到

本身用緊DDG 同保方，但一用大猩猩根本就係一道牆黎

佢地要打ss
你試下細哨 上帝 雙箭頭ss
勁刑仆街 one two
兩個人屌打對面成條中後場

細哨美斯唔適合打攻中
傳地波差少少，高波普通
扭波時得時唔得
但尻射就一定入

打442唔係我專長，好易俾人劏穿
打433轉ss又無用

打352

是但一隻一定正前轉ss 細哨
美欺 rwf

4231

隻game 4231 太廢
好睇唔好用

唉屌，pvp見到大猩猩都好難射入

細哨玩433打正前ss會隱左形

決定今晚用呢個陣試下

連續三場打coins俾人the match is not completed

保黑十抽就真係得一隻黑

有馬迪都好呀屌

好想要馬迪

2500cpin一隻馬迪

尼維特試下用黎打cmf，我覺得唔錯，其實好多傳奇用黎打另一個位置會有唔錯效果

都好 反正中場想換人
不過十抽一黑真係好伏 下次都係唔抽傳奇了

成日覺得尼維特好夾施蒙尼 打lmf 又撞得又高體力 打中路cmf防太低

十抽有保1黑算係咁啦，比著好似我上面咁有2黑但用唔著都無用啦

cmf無限體力先爽，下半場見真章

抽到唔用好浪費，發掘下有無特別打法岩用

見人抽都係出一黑，仲要係迪斯高

用緊了 不過覺得同原本用簡迪差唔多 都係隱隱地形
唔知點解個個位個個打都係咁

十抽皆下品，唯有迪斯高

其實lv係咪真係好重要

銅卷中金黑機率有冇改過？

得返五日抽

我上次就係一黑迪斯高

其實用落唔差，但真係好撚好撚好撚慢，好重要所以要講3次
試過有場反擊單刀，一條大直路，但都比對面追到 慢到成隻龜咁

課埋佢啦

繼續

抽西班牙

差隻拉膠？

一隻LKK 已經取代到佢，不過迪斯高真人真勁到hi
一條友玩謝左巴塞後防

咁迪清高控球好好多既 方便打小組
lkk我都有，一控離哂腳

貼地
lkk 8強及4強 俾人mark死哂

lkk hold唔撚到波，大隻都無撚用

都唔會搵佢控波喇，主要是二傳同衝頂

所以易比人mark死

摩佬話英格蘭會拎冠軍

新玩？

告魯夫右閘

用過可能話正呢

好正

打tour升人練熟練度

10抽西曲

中左伏？

銅波

有冇an抽場

玩classic嘅巴打 燒味出波用傳球拉上 定用直傳拉上

直傳

出左街連唔到

唔洗
要食飯

any iOS pvp?